等一下，我老公呢？

等一下。。。等一下。。。